有無人一入app就彈翻出去

之前無試過 今日無啦啦一入黎就彈走
del app再裝無入ac又無事 其他app都無事
有無人有同樣情況定我部機廢

利伸 iphone6s用咗就兩年

剛才好似有個post個主題有特別符號所以部分用戶彈app

仲要淨係入熱門先係咁
仲開到po

求連帝del軟件台標題有特殊字符個po

原來係咁
唔該曬巴打

以為係我中bug

有

軟件台班傻撚

大家幫推呢個po

求連帝del軟件台標題有特殊字符個po